港鐵稱中環站被嚴重破壞 明早或未能重開

警察因不滿被照射雷射筆，在港鐵中環站制服多人，觸發警民衝突。被網民戲稱「黨鐵」的港鐵，封閉和不停該站後，防暴警趕走站內民眾，又拉閘阻止市民內進，示威者則在多個出口投擲和堆放雜物、打爛玻璃，又燃燒其中一個出口的雜物，嘗試圍封站內警察。

港鐵指，該站受嚴重破壞，「能否於明天（9日）早上重開，需視乎設施的損毀程度及港鐵工程人員的維修進度。」

港鐵在新聞稿指，嚴厲譴責示威者破壞多個車站，甚至於中環站出口縱火，又指提到一名員工在中環站近昃臣道的出口執行職務時，遭示威者投擲的硬物擊中擦傷，由同事陪同往醫院治理，公司對此強烈憤慨。

港鐵又指，直至晚上9時，中環、金鐘、灣仔及天后等車站的設施均被示威者大肆破壞，包括出入口和車站大堂設施、扶手電梯等，其中中環站及灣仔站仍要暫時關閉，相關鐵路綫亦不停這兩個車站。

手

又搞分化，群眾鬥群眾

唔使返工

死啦
好撚想返工呀
依家返唔到
手停口停呀

需視乎設施被黑警臥底損毀程度

noted
真係慘冇得返工

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

屌擦傷都拎來講

一晚都整唔到執柒左佢狗鐵

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

唔好開囉，反正你都係隨時話關就關
開唔到係你既問題，唔係市民既問題

noted with thanks

不如後日都停埋佢啦, 整返靚d先開, 話哂都高尚地區

主動配合不合作運動

係呀
一路都係市民問題
完全係脫離現實個喎！

執柒咗佢算

都會票回水呀廢鐵，返工又用唔到

屌佢啦

青年會書院，明早7點半

全綫封閉啦，少少野都搞唔掂

俾人燒到咁都係「聽日可能開唔到」 831太子就封3日 仆街啦黨鐵 cctv呀

中環好撚緊要

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔封站咪無事囉

又可以罷工

點撚知邊個放？咁撚多鬼。唔撚比係你班黑警放？

上星期夠係話未必開到
開唔到站，大把腦細輪黨鐵

屌你老母阻我返工，係咪你養我呀下

有香港站出入咪得

你中意啦 開站又係你關站又係你
唔開站我地咪逼爆香港站囉

上次講完 第朝d站照開

push!!! TWITTER 手足!!

Good job

傻啦 中環咁撚多office撚會唔開咩 今晚點都搵班判頭死掂佢嫁啦
宜家擺明又係出口術做比D藍屍睇嫁姐

咪就係

重有股份喺手嘅沽咗佢啦

快撚啲封 唔想返工

依家每次封站
我都好驚入面會唔會又死左人所以要清場封站

中環J出真係好癲
大窗爛晒

正呀喂

其實破壞既都只係出口，封左d受破壞既出口已經搞掂

唔撚信會封 之前爆哂都照開

//又指提到一名員工在中環站近昃臣道的出口執行職務時，遭示威者投擲的硬物擊中擦傷//

屌你老味 我地手足因你地黨鐵比狗打撚到爆哂缸
721又因為你地唔撚開車班返屋企嘅市民要比白衫打

你同我講擦傷？

千期唔好攪金鐘呀。

港鐵又擾民 你封個出口咪得囉

返工？ 不了

哦！
橫掂你哋成日都唔開站㗎啦
又無啦啦閂站
開同唔開都冇分別啦

又死左人

我諗返得中環個啲人唔會係手停口停囉

快 唔撚想返工

中環返工啲人都有腦架

封一拆十

執柒左佢啦 你老味

設施被黑警卧底破壞

依家出定門口差唔多, 行路同遊水去

你唔遣責班癲狗係葵芳射TG?

又死人？！

手兄，千祈唔好搞佢地d 廣告

依家係咁玩封站，邊夠你玩呀？

又係策略？

中環有火燒都只係明早或未能重開
但太子831就封埋第日

多謝勇武！

你講呀？
山竹後都返到工， 香港人真係好鐘意返工架

張相好有電影感

小鳳姐有請

真係要戰地記者先好黎香港

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

好事黎既，燒哂所有黨鐵站唔該

務中

燒起來

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

依家先出肯定遲到
算啦 咪返

唔洗返工啦 好波呀

三罷

push!!! TWITTER 手足!!
還原真相！！！

扮乜撚，聽朝咪又開返；係太子死左人先要封咁耐

返到咪返囉
利申中環撚

唉啊 屌 聽日返唔到工啊

太子無損封兩日仲唔係死咗人

Bu仔都係中環撚

我要[black]被[/black]罷工

Well done

做乜臥底出手咁重啊

咪啱囉
黨鐵咁鍾意關閘

咁唯有全世界用巴士佔中

哈 哈 哈 哈 哈 哈
抵 抵 抵 抵 抵 抵
死 死 死 死 死 死
囉 囉 囉 囉 囉 囉

但仲原香港站

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
淨係呀國會幫手
寫好d 得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

順應黨鐵意思 幫佢全港關閘!

仆街唔係返中環

太子死左人

不如以後都唔好開拉
反正日日都停

哦

關站丫拿,關門大吉啦

黑警唔入站咪無事囉

冇影響，啲人照樣係金鐘/上環出
再唔係早啲出門口搭巴士
就算港鐵全線唔開都阻唔到香港人返工

太子只係壞好少野
封左一日站

支持阿，邊個咁壞打爆晒D站阿，我聽日好想番工嫁

中環站十鳩幾個出口，全港之最
燒左一個你話封站？
不如作大d聽日成條荃灣綫港島綫停埋佢啊笨！

好野唔駛返工

笑死你咪唔好開

唔係

抵撚死啦黨鐵

吹大Ｄ佢冇咩所謂
班臥底做得唔夠好囉最衰
務中

腦細：點解唔早啲出門口？

屌你老味啦黨鐵

家下打爛左d野就開唔到

但係葵芳站有催淚煙留物就照開

殘留

正想講 咁撚多個出口 仲要呢個出口根本唔近閘口

中環站係其中一個春袋

岩喎 屌

入面明明乜都無爛

你千其唔好開番啊

打工仔

食屎啦狗鐵

按831要封2日
中環站應該要封番4日

CCTV 呢屌你

全撚部都咪撚開啦屌你老母

認真
後生一代太依賴黨鐵 大家要學返搭巴士
唔好稀罕佢個爛鳩半價

WELL DONE...THANK YOU BROTHERS

唔係兩日咩

會唔會又有人死
無啦啦又封成日 好似太子咁

I go to work by bus

山竹之後都返到工啦
之前塞鐵行三個鐘返公司都肯
香港人冇嘢做唔到嘅

推

班黑警真係越來越無法無天，四圍縱火

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

BU仔聽日拖手仔

又有人死咗？

一定警犬扮手足指示其他人做架啦，自己就借啲意去拉人，正一仆街

感謝各位前線。冇你地，我可能打唔到依段野。

Where? 中學個啲

黨鐵仲冥頑不靈

同問

又可以變相不合作
勇武手足ho ball

攬炒

搞到我無得番工 我最想就係番工

如果佢聽日中環都開到站，令我更加相信831死左人

又打死人要毀屍滅跡？

封撚曬全條港島線佢啦

一定開得返啦

出口燒黑少少,就封

香港站呢

Yeah

又想瀨落示威者度 咁鍾意封站 封晒全綫囉

抵死

多謝黑警勇武臥底

正

佢每一次咁快開返站
我就每次都更加相信831有死人

每日一站！

出得黎行預左要還，奶共你以為唔駛找數呀？

成個站取消左佢啦
唔爭在連埋太子旺角

好呀
幾時到金鐘收埋皮

推呀

執柒咗佢啦 屌

831太子
封3日毀屍滅跡?

索性執柒咗佢

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

被鐵

應該放上twitter比外國人睇
Tag 埋 trump，nancy pelosi/其他外國人
點解要由我地搵證據去證明佢地係公安/武警
應該要由港共證明唔係公安/武警

武警/公安在港執法
一國兩制名存實亡

唉 黨鐵 好心你就咪阻人返工啦
唔洗錢搭車咪得囉
咁自私架你 同班克警一樣

勇武手足

錢就識收 野又唔做
抵比人拆

折哂成個站都唔會覺得可惜，垃圾黨鐵

封站時入面有無社運者/傷者？

被網民戲稱「黨鐵」的港鐵，封閉和不停該站後，防暴警趕走站內民眾，又拉閘阻止市民內進，示威者則在多個出口投擲和堆放雜物、打爛玻璃，又燃燒其中一個出口的雜物，嘗試圍封站內警察。

被網民戲稱「黨鐵」的港鐵，封閉和不停該站後，防暴警趕走站內民眾，又拉閘阻止市民內進，示威者則在多個出口投擲和堆放雜物、打爛玻璃，又燃燒其中一個出口的雜物，嘗試圍封站內警察。

被網民戲稱「黨鐵」的港鐵，封閉和不停該站後，防暴警趕走站內民眾，又拉閘阻止市民內進，示威者則在多個出口投擲和堆放雜物、打爛玻璃，又燃燒其中一個出口的雜物，嘗試圍封站內警察。

返唔到工啦

「驚」 與 「散水」論 be water?

點解今晚唔住酒店？

屌 燒個入口關個站咩事
冇其他入口？

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

屌 特登啦 想影響中環返工嘅人
屌9我地

被破壞嘅係黨鐵，香港人從來唔會破壞港鐵

支持佢日日封

是但啦開都係唔敢搭㗎啦，驚死於非命

城浸聯手 浸仔去李作權

拆左條鐵 改地下公路算啦

支持黨鐡關閉所有車站

鬼

好彩上星期沽L哂港鐵

去唔到中環番工, 達到佔中效果 ?

正 攞正牌遲返

（再開）全城唔知係咪最大既義教防身術班上線啦

關晒所有站算啦
反正你地都話關就關
以後唔好開啦

d暴徒冇入到閘燒咪俾面你囉，黨鐵
得罪人多稱呼人少，有d野遲早要報架

人地封左站先拆架

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

第6要求，解散港鐵

其實好奇怪
如果真暴徒老早搞金鐘同九龍塘呢類大轉車站
燒得咁求其，肯定係臥底做

打J

睇下幾時有臥底玩苦肉計打到黨鐵職員訓醫院

原來係黑警又出蠱惑

上星期咪又咁講 第二日即刻開 趕住賺你班人錢

金鐘金鐘金鐘

黑警做架

宣佈戒嚴啦笨七

都冇燒死

唔好凌晨就整返好又開呀
港豬想唔返工架嘛

邊個地鐵站有廁所

是撚旦啦 就算開咗都可以話暫停服務就暫停服務架啦

哦，咁樣破壞

唔信黨鐵夠膽唔開中環

我中環返工，我唔知咩
真係出口有破壞架咋

咁早拆都開唔到 之前東涌又得？

是撚旦啦 咁鐘意封站 你依家咪唔撚洗開囉

封哂全條港島線啦 唔想返學

地鐵不如執撚柒佢啦

黨鐵上個禮拜唔係好串嘅咩

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

Cctv有咩不可告人秘密

封左中環站仲比唔比人香港站轉車過去
原來黨鐵先係阻止最鐘意番工既香港市民既表表者
真係用心良苦

不過，中環係黨鐵旗艦級車站
因為最多遊客出入而且通機場
咁俾人燒，咩面都冇晒喇

閱

喺咪燒咗先咁 其他站無燒就第日開返

返唔倒工
Block埋路最好

唔好打飛機住, 佢只係封一個站, 而且黨鐵大把業務重有廣告商場物業海外業務都要一齊搞

海外始終太遠，要搞只可以靠西方國家制裁
以我所知黨鐵喺London有承辦地鐵

仆街黨鐵扮晒嘢

吹水咩, 東涌搞到拆站咁都開得返啦, 中環先係門口燒下垃圾

執柒咗佢啦狗鐵，dllm

屌你係唔係都唔撚開架啦 執7左佢啦

總之黨鐡阻人返工就唔啱

香港人好中意返工

黑警:示威者真係be water 過閘

扮乜撚野呀屌你老母黨鉄

要同佢哋宣揚下黨鐵同共狗點合作無間, 你交條鐵路俾黨鐵管, 沿線網絡器材就會變晒華為, cctv變晒海康威視, 所以資料直送北京

popo 做到野

全部都係黑警做，黨鐵可向警方民事索賞

港鐵想阻住香港人返工

多謝手足，做得好

係唔係又死人？

班返工奴隸行都行到去返工 話鳩知你封唔封站

元朗唔見你出聲？

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

就算所有海底隧道, 渡輪停駛
游水都要返工呀, 西裝維港渡海泳不是夢

出口術話鳩你暴力, 最尾次次都開倒

點解唔重開
因為想淡化太子封幾日
為太子掩飾

黨鐵又贏啦，奶一奶支那，班殺一早沽空黨鐵
今次仲唔發發？

下次叫黑警玩勁d

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

做得好

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

我想返工 唔返工會死

慘囉

點解唔係公司紮營？

點解唔返247？

好正
幫中環人罷工
希望班人醒撚少少唔好亂屌

全民罷工，不過港豬好撚鍾意返工

真係唔好
黨鐵損失慘重
btw 佢唔開站係咪要賠廣告費呢應該

抵

中環死人？

冇死人
一定準備六點開閘

自作孽

擦傷自己仆街咋掛

有冇重開

爆撚到咁都可以開得返
太子站無穿無爛就封2日
你話冇死人都無人信

popo做野, 都係揀D畫面好勁, 但係實質影響既野做TARGET

*無乜

無死人

火燒都重開到
再回望返太子

抵啦

中環火燒都開到，灣仔爆玻璃又開到，銅鑼灣爆閘又開到，831太子只係爆閉路點解要封兩日

屌 火燒都照開番站 咁太子呢屌你老母

食屎啦
破壞破你老味一早開返啦

咁太子到底發生過咩事？

一個出口爛小小姐

太子封站，證明中環，金鐘，灣仔，銅鑼灣唔開得返，損失有幾大可以想像，狗鐵即刻有效率到呢⋯⋯